離婚贍養費係男方比女方定富裕方比冇咁富裕方？

離婚贍養費係男方比女方定富裕方比冇咁富裕方？
而家大把 夫妻都係女人資產同收入多過男人， 如果佢哋離婚贍養費係咪會女方比？

會
不過有幾多條女係有錢?
有幾多個有錢女會同窮過自己嘅男仔結婚？

好似係
其實現實世界大把人判咗都唔比，或比象徵式一蚊

判咗唔比唔係可以告佢架咩

無得象徴式一蚊，一蚊你有朝一日發達就gg了

希望幫到你

兩個都有錢但女既更多有錢
大把富家女嫁中產仔啦
結左婚後男方800呎私樓upgrade做女方1600呎私樓
富家女通常做ibank 100k一個月，中產仔做下senior manager 50k一個月咁其實結婚個陣唔會拎身家出嚟秤，女方都唔會介意呢d野，有錢人唔會太物質化，因為物質帶比佢既快樂已經一早試過曬

諗起問下姐，我冇野

咪係 連登仔唔係成日屌香港女性學歷收入高咩